堅決反對中聯辦對本港事務指手劃腳

任何莽圖對立法會說三道四的行為不會得逞